美股認真討論區 MCDXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

TESLA 盤前漲幅達100000%

突破得唔得呢

龍撚到呢 今次龍軍實食無痴牙

前列腺液又計射精既

Why 會睇世柒

如果ok今日可能會係bigbig green dildo

流量多

港女夾得好惡

石室遺憾gel頭未？

sunw 可唔可以升返100%比我走

萬三都未到gel乜

咪on9

ＴＳＭ

牛皮熊

今晚千跌！？

惡過共老共

前田利家個影響力先大
後面果幾個沒建樹
德川之後 又打壓左上杉同伊達
傳統果幾家死既死 走既走
島津同毛利 先留低

唔好再提, 連114都守唔住

劇本黎，盤前龍

就咁睇1h ym就無咩力水 又嚟三頂
睇nq頭
依一下三指突破睇下得唔得

2330台積電59015+2.61%

暴絲，可唔可以係post 頭加埋呢個

屌

今晚都係訓覺養生算數

好正

完全合乎依個月的進展

台灣有返水啦

美版Sofi比散戶有得參與美股ipo ?

hsi 284到左
真係咁老土 ta火欺我

美國sofi同香港sofi係完全唔同野黎

*ta誠不欺我

呢個po #1對data流愈黎愈唔友善

有cache驚閪

咁樣gap上去....

有冇咁著數 上年推出嘅話真係執錢

gel下先
陣間熔就無得gel啦

大家話今日盤前就升到幻三好唔好？

點睇

張gif 39mb...

load左勁耐

後抽？

Retest 頸線 goodbye kiss

支持

今晚千升 前兩日入左貨既人有福了

今日引佐好多人上船，尤其是小米

睇3923 突破得唔得
唔得就

入就有入，不過山腰入

我諗可能都係要做c朗 下星期又落返去

跟左波巴張se spread

可能係道跌納升
最理想情況係好似3/5 Gap up 5% 再升5%

笑到gapgap聲

用iphone整，無為意咁大
試下壓縮下

睇nq頭喇要今次

FREE MONEY

個個sh 緊所以咁得閒做gif

蕭生：新疆棉花一事，nike係會重傷既

nke號

3月弱勢個d (EV 契媽無入既SaaS penny stock SPAC)
尋日表現都唔錯 但係市寬仲係唔好
今晚FOMO bull trap就要轉身落SPY DIA put

升完下星期落11600

琴晚Call 左tsla 希望今晚比機會我食

打機嚕

Desktop壞左成年

升升升

死貓

恒dee 真係昆鳩人
冇任何A 可以預測

明明過頸線, 但偏偏應該爆買
明明破穿, 但就應該止賺

on 9

Tsla call IV普遍高同埋貴 大戶先玩到

熊軍有糊又無得食了

跌4%嗰陣已經入咗

Oh no...My CAT

今晚跌返落去係唔係就變左頭肩頂

不過已經冇咩可能

老散黎，得一兩張末價外 call
賭仔格

盤中更龍

末日

咁易食
世界首富全部都係熊軍啦

好彩琴日無貪心，放走堆dqqq call

我已經受夠盤前龍喇

青 跟我讀
通常穿阻力會retrace test一次

已經戒玩末日call

各位龍軍收拾好行裝未?
今日我地先取一城, 下星期再取多城
意向如何

兩份都唔會發到達緊係揀好pay嗰份

RE TEST

琴晚msft點解會跌

豬到一身輕，隨時出發

好撚正

今日攻五城、明日攻十城

全球首間NFT房屋以288枚以太幣售出 約值50萬美元

我睇好eth2.0 會變stable coin

無錯
兩份唔發達就梗係打份好pay
跟住咪可以對沖個倉

明日休市, 敵不動我不動

回到

波巴 意思係如果今晚升太多就會落put？

連郡破滅，非兵不利，戰不善，弊在買熊。買熊而力虧，破滅之道也。

cls

睇返轉頭梗係會咁講啦

唔係點, 我可以預測我就唔係O係度啦

Can巴睇淡港女？

台灣有水
台積電有石囝

所以tsm都仲會跌

啱啊 止賺真係好難 止完繼續升嘅話又要克服心理
唔知幾時先會識

癲

咁你寧願輸錢定賺少d?

睇retest成點啦
偏淡啦

我屎忽鬼成日執石
牛市既話應該蝕到仆街

但係通常諗得止賺 都係超低位入
好難會倒輸

龍以出入之外，小則獲息，大則賺價。較龍之所得，與出入而得者，其實百倍；熊軍之所亡，與沽錯而亡者，其實亦百倍

仲有4日試一下終極一跌

咁放左就係放左，一係放一半再睇

尋日仲盤前仲唔夠咩

壓到8Mb左右...再壓好似好朦

幾多%會諗走 個個標準都唔同
唔通升少少有賺就走咩

睇下你買咩囉

大把執石派

祈求天父做十分鐘好人 賜我68蚊APPS 如憐憫罪人

以後頸位係282xx

姐係eth 做埋btc 數位黃金既功能同時又比btc 易交易，比btc 更有競爭力?

今年狸狸線係咪100%

咁係咪代表佢無得再炒

收多次lower low

Not digital gold
Transaction and smart contract only
So why it is stable coin

下個禮拜啦
今日要反彈下

你好搶口喎

希望我預想既中

其實了解過個model就知得btc可以炒

頂唔順啦大佬

港女易玩
27000到30000係咁執錢

姐好似USDT 咁

放心開多次大型歡送會就會完

睇下過唔過到key level 但下星期少左一日 可能空倉休息算

下星期特大災難 死神終極派對

牙暴最愛

死神終極一戰

神喻 千升？

ARKK走哂貨啦好似

背水一戰

你究竟係死神定好友

右邊要落多下深
但我睇落到先會彈

上次Li 慘死

下星期又long weekend？

冇咗頭肩頂啦上兩個禮拜破晒個型態
做咗緊v型反轉

應該係分注入貨時間

近排個撚狗市玩到暴巴都要高速轉身

我已準備好了

你已經用左龍友千升去諗

點都好最後一定知升

背叛熊軍無好下場

龍軍入錢追貨喇

酒呀

Penissssssss

fomo了台仔

愛滋小兒都出陣

係呀, 賴左兩三次, 已經

今晚要追貨啦

講左出擊

睇短d就頭肩頂
睇長d就頭肩底

暴絲咁快出手
不過nq係可以入
es ym我都仲係要等佢突破成功先敢入

大市掃

agger所以要落多下深既

好在尋晚除定咗底褲

紅到, 又想整壞我個mon

上呀

Bull trap已成型 死神終極派對開始

破冰轉身

坐左咁撚耐
係咪終於可以起身

今晚萬升

發生既機會低過一半好似之前6月9月咁

納Dee 2幻3見

nq棍落

感動

大將軍已到
進攻！

小妹今日生日
要升呀！

末將已率先頭部隊引敵軍出城追擊

生日要見紅 咁先夠喜慶

Happy Birthday

生日快落是基本的

個個輸到癲左

Hbbbbbbbbb

星期四盤前龍, 是否好兆頭

今晚就腳仔一軟

屌, 今日星期五

生日無咩大不了
試想下
人生在世咁多年
有幾多日係開心架？

btw 生日快樂

MM派Algo派同我推高嗰價佢

低位十字星，千升

一陣就本能寺炎上

Bb er後上返15蚊ok?

今晚係咪唔會有人出來講嘢造市架啦？
次次有人出來講嘢都出事

跌埋今日 唔買就走寶啦

幫大家gel定先

3點準時溶?

都話一有番水台積就升

Fed 子班熊軍統領 見親都驚

台妹夠多水喇

佢話周而復始ma

搵台妹供水比tsm
有冇得諗

等你有個難忘生日

全軍出擊

不可一不可再

要精漏啲水

NQ又一棍
計返個時間
可以搭正4點轉燈

好想喊，上次重傷

今次要靠末日call 執石回血

Hi巴唔洗返工?

少過一半都易中過六合彩

請問key level係幾多？

納龍 標弱得唔得

外資小兒也Fomo
台積電上啊

似啦

係每日 1%

牙暴有delay的 死神最後大絕

你唔撚放 台積弱點升呀

我想見綠呀嗚
日日無半個月人工就快痴線

今晚會直接升穿13300
下星期一裂口高開 想追都冇得追

諗起尋晚大家開市前既reply

克狗，講你呀
幾時入貨呀

penis 到震

唔背水一戰又如何下定決心炒股財自

13000都偷笑

人生太短 轉身要更快

尋晚:牛B死了
今晚:千升 淡友係雞

死神play先落而後上

居然咁high

置諸死地而後生

收到，等暴絲帶領

台妹都幫大家打氣

大把人空倉想入市

Ath落嚟冇咗大半年人工

蝕太多， 已經走唔到

死神番左落去，由我頂上

機會係留比敢輸錢既人
琴晚撈左幾下底

你當上面d阻力位流 納大把機會追 唔洗急

死神 定 破壞神威力強d

開市唔夠膽撈肉丸

殘忍只需一棍
今晚再熔過

破壞神>破壞>破壞性創新>Arkk!!

Hakai 先死而後生

你班仆街

拖住你哋一齊落去

舊死神俾你地改圖改到暴絲唔再用

唔係突破唔到條頸線？

龍龍蝦
有頭今朝GEL, GEL左先算

回到仆街喎

呢下算唔算轉身

刷到都無咩感

仲諗住下星期可以平掃arkx
睇黎冇機會了

又黎星期三 買定紙巾準備哭喪

根據佢既解讀今晚一晚納30000

星期三????????

星期三

生日快落

有得拖手仔爽

一直一樣要大插多下

ching瞓咗兩日

gel啊繼續gel
nq慢慢跌緊啦

GME 我返嚟喇
🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

唔建議今日 升再追

追都應該小注

琴晚底入左半倉
今日130我都走先

豬到唔知星期幾

熊軍破壞神

識貨

下星期上?

佢入咩股，我都即走

我都放棄咗再理佢
放喺度算

夾死佢哋

開埋口，屠熊

破壞熊軍既神

千升！

死啦，high 撚到暈
今晚會唔會有驚喜

10 yr yield gel緊頭

「連燈力」基金 呂布軍第二十四次股東大會，昨晚錄得史上最快最大敗仗！不足一小時即蝕10%！

我分吾到頭肩頂定頭肩底
兩個型態都似て

學你地

我就係要依D

躝喇

已射謝謝

TMV TMV TMV!

盤前師
第一次召集

債又比人沽緊

盤前sqqq?

Tqqq

大棍落到扑暈左兩日

最快下星期

NQ 一野插番60點

想睇佢會唔會坐沉 marx

收皮啦goku

Gme sell put 慢慢搣好爽

gel下頭先

地球都打唔爆
邊夠打

咁我唔住了, 如果好似9-11月咁, 就算上左一浸, 都要洗多浸

掂到佢先講

講下啫
130%蒼緊

今晚13200左右
打算沽埋堆貨

最近個市唔適合長揸
一長揸就贏變輸突

14000 is coming to town

屌你地咁撚串五同三咁啱打錯就多多野講
上天一定會懲罰你地班串嘴狗

CLS 2603重有得升

130%仲要係咁gel 此乃人中龍鳳

唔知以為你份人平時謙卑恭敬

都話年底200

弱智妹水卜收皮啦

撐你啊石仔

後追可能比較安全

呢度gel左無數次 上14000

但一接近30天線

就大跌返落去

128幾有力
今晚13000應該無問題

一下就試到你
反水卜都係口味獨特深田派

荃蒼要咁玩先得
熔左就可以話自己預左啦
如果升就可以J下自己d profit

之後計計夠跌幾耐

一開113

TSM gif

114啦

債息又黎升

又玩債息

120MA強支撐 跌唔落

Gel together

都話同台灣落雨有關

痴撚線深田關我咩事
胸奴黨

容許我recap 返今朝講過嘅野

金正恩算啦

債息升 垃Dee跌
債息跌 垃Dee咪又係跌
全部都係大芋撚狗籍口

你同angus一黨架喇
佢假波p圖整容

石巴上返水

elon papa 話今年交付100萬都係升得個0.幾%

打爆你

台巴有邊隻強勢股推介？

無限接近0，點都掂唔到

今次有救啦

痴撚線唯一開聲撐過既大波妹係得夢乃都比你屈做深田派
水卜教係咪上次輸到傻撚咗呀

sqqq

咁都有罵戰

(有圖) 街訪:你理想中的罩杯是多少? E奶台妹:“Z吧”

TSM可唔可以落返去俾我加？琴晚set個價低咗，入唔到

老老實實 唔好fomo tsm

債息暴跌，納指都係跌

咁我再等佢跌返落黎

TMV

反彈
MACD同MA唔掂

Gel TSM

無咩意思已經
上2再講

mvis四月前最後上車機會

冇事啦

CHING有料

tesla有無人會睇圖表

你咁重口就算數啦

2800

前日入左一注都輸 點計

支那股又升番

咩股黎我唔識野

再入，free money

NKE
咁樣夾上去

龍？
邊度龍？
睇過？

蕭生又有神喻
話NKE會重傷

呢行冇因為所以呢樣野

你同佢差無幾

我正式宣布 龍市再現

Gme

撚都on99

真

跑輸GME既孩子應當悔改

Who would win?

財自機會又走左

要用呢個

木公好龍

納期升少左

大戶又炒國債息率?

雞，都有愛國的

一日升一日跌，撚狗撚到傻

今晚鮑姐唔出嚟講嘢推冧個市，咪大芋沽息推囉

升勢不似預期, 納要升不要走
道別不想再炒你, 不管有沒有熊

搵個癲佬打柒佢

年輕人有冇反省過點解唔all in Gme
大戶咁樣送錢唔係唔要下話
美股史上風險最低既股

DLLM
又番邊間教會呀?

今晚開市ALL IN末日300CALL
12點就財自

不管有沒有胸

三指齊上

新疆黑心綿教

gme呢隻股

升同跌 好像全無規律

笑左 b 站港女一上就穿

呢隻睇莊心情

財經新聞：被害基金「連燈力」呂布軍盤前以齊頭$10進攻RLX，有望大反彈！

癲佬收皮

downtrend 單春教

大戶派錢要講規律？
要買既散戶一早買晒 依家推得郁個價都係得大戶
擺到明自己蝕住送錢比散戶

又黎料

道指呢

收隊啦

第二隻腳有啲似做完

納大棍

呢度係納指認真討論區

今晚又熔

死神番左流浮山

需求量過高 匯豐即日暫停加拿大開戶申請

當食花生算啦

唔俾走資

premier jade仲開到

小心fake news

有錢都唔收

流浮山>食海鮮>劏到一頸血>死

詳細希望

咁仆街
呢頭講完話走勁多錢去加拿大
下晝就做野
玩哂啦

崩盤五

唔好嚇人啦, 唔俾一個國家啫

咁都噴？

跌未呀

今日龍軍揸旗？

死左去喇

All in eeiq

小心fake news
問做retail既朋友啦

你係難d既

↑1200%

點解需求量過高就唔比開 冇聽過TD等成個月會唔比人開

買咗啲咩

BILIBILI逃生門都唔撚開比你

有2%逃生門仲想怎

開個broker ac落地先開local bank ac咪得

你有錢咪搵rm refer開

舊價自動調整咗

開左uk先都得啦
唔洗經香港

上網有掣自己禁

真係正到

拆股同派息/offer sharing係完全唔同
拆五就除五
唔會影響SOFP上任何數

間接承認真係走左好多

隻波假架喎

抽左港股既人

成個倉做淡，準備賣身

一到7點可能就插呢

港女快d升番，唔撚玩

美國上年都等成4個月先開到啦

咪9UP啦
source又無

重點

大回棍

好想加bb 肉丸 但又淆底

肉丸就er

放心加吧
最多叫春

入第1注先囉

大家覺得今日幾點轉燈

9:30 2:00溶

做貨先係搵大錢

客機應該就準備開返

不斷打針 開機嚇係遲早既事

巧耐冇上黎鳩叫

有冇掛住call兒

沽沽

你話呢

工作太忙
大家財自左未

財務自殺左

好窮，用Monzo

如果講緊cargo 既話 可能係部機由貨機轉返做客機

又話破產

美國卸除日本軍事禁錮 大和軍魂再現？

有生之年希望睇多次陸軍暴走

UK 係 大貓/Barc/llyolds呢幾間，Santander 好似都有分行

Santander 都算常見呀

唔係話機頭檢疫問題咩？

開Barc會比較好

ikea

機頭檢驗只要搵死士原機返去就問題不大

美國皇協軍

冧閪了

解除佢可以有返3軍
唔好講笑
日本應該開心到喊

塞左船路 再cut 貨機 都幾大獲下

又好小見人推Santander 開户，話曬歐資行，多個歐羅户口方便d

Ready for the second leg?

可以拎部高達出黎了

得班老坑上戰場 新個代個個唔生

廣告係，但分行唔太起眼？

果陣d智將集中喺哂陸軍 盟軍神隊友

有無巴打介紹用咩髮泥好
個頭崩盤

MAXR 船員還好嗎？？

個時間好難唔令人有聯想
岩岩先佔領水路，而家又cut機
邊個喺度捉棋

肉丸4蚊入4.5放

我自己都好少見人用
但行出街
好似見barc santandar多過lloyds
利伸 lloyds用家

紅骰仔唔錯

可以一程機放2隊人，來回shift唔同人控制，OK?

走呀 債息play

最大問題後生果代
已經無哂大和精神

4.5永動機

claymation

人為做市

4.3成本 之前跌咗落去3.9溝 然後4.2放哂

TMV TMV TMV

但Lloyd感覺成日都出事要政府救

睇完一秒拳王
依家想練番拳了

我就sh

馬騮巴

買番部架贏咁多
或者叫石囝幫你砌

閪冧到仆街

我仲未上船，可唔可以等埋

不嬲會幫你拆埋
就算派息都係 所以有d股 以前股價負數

個戶口我學生時期開落
果時佢最近
普通擺下錢出下糧呢啲其實無咩分別啦

好睇
避唔到股災
就一齊捱

盤前 nq 跌 股升 走呀

3間入面最梅

Barc就成世都俾大貓騎住

有人問屋企裝修用咩磚
個師父覆佢咁樣

輸到閪lum呀 無錢啦

負股價係咩概念

呢d平啊 幾蚊舊

盤中nq盤 個股龍

你走啦
我唔想搞大件事

how come

終於有生之年可以見到機動警察/高達/ EVA 機

橫濱個部可以即刻出動

一拳打撚死你

準備下星期又黎料喇

養肥龍軍先收割

其實要先研發米粒
如果唔係啲機械人會唔實用

整套gantz 衫黎著先啦

好似唔得
通常係由當地嘅機組人員接力
因為一上機就開始計工時
超時會犯法

大貓無連登講到咁屎
成日講到就執咁
3大gsib bucket3
jpm citi hsbc

空運業內人士透露，據傳華航 (2610-TW) 有 3 架貨機故障，造成大量貨物囤積在倉儲，
台美空運費連連攀升，目前美西線急走貨已逼近每公斤 430 元、美東線更達每公斤 450
元，較日前華航調漲後的價格再增逾 30%，即便華航日前宣布漲價，需求仍相當旺盛，優
於預期，第二季空運市況樂觀。

華航日前宣布，自 3 月 3 日起往美國各點，依現行運價再調漲 30-40%，調漲後台灣到
美西每公斤運價達 320 元、美東每公斤 330 元。

空運界近期傳出，上周華航又有 3 架貨機故障尚未修復，本周以來，許多貨機航點班機
取消或延遲起飛，預計到下周一再取消 3 班貨機，而貨機為華航全球航點輪轉運輸，已
造成大量貨物囤積在倉儲，空運業內人士說，現階段桃機倉庫倘了幾萬才 (一才等於 5
公斤) 的貨無機可裝。

不僅如此，除了故障的貨機，華航本周還有 4 架貨機進行歲修，艙位更供不應求。

對於貨機故障，華航僅回應，海運艙位持續擁擠，海改空貨源需求增加，貨量提升，同時
運能吃緊，以致航空運價維持高檔。

空運業人士表示，在運力相當吃緊之際，空運需求高度熱絡，甚至優於上月預期，推升台
美空運運費連連上升中，目前美西線急走貨已高達每公斤 430 元，平均已達 400 元水準
，不排除有機會挑戰去年 5 月的高點。

除了台美線，空運業內人士直指，由於中國國際航空 3 月 28 日起取消所有紐約貨機航
班，而國泰航空遭美國政府要求減班，至少一周減 10 班，但除了既有的空運貨，還有海
轉空的貨物持續湧現，美國線接下來會很旺，中國最新報下周運價也已超過每公斤人民幣
50 元。

三流機師收翻埋

笑到癲左

喺到唱淡左幾日 都無淡友相認

清一色龍軍

台巴
認真咁大部會做戰把
好似2戰果堆日本航母咁

依家班後生算9數喇

其實我真係覺得鐵血好撚好睇
仲好睇過00 點解要比個咁鳩既結局我

輸死未？

你成日反手

唔係Santander?

DB收皮後歐洲最大係佢同BNP

呢d好 夠耐用

月供皇
供到無哂身家

本身想睇
但見到評論咁就唔睇咯
比人圍毆團滅on9

又係台灣

趕住收工

盤前納唔升但個股升

起碼想做返運動

邊有 前後都係熊 中間係龍
俾債息撚到唔想玩。索性沽 有就有 無就無 唔想操作

垃圾都不如
草食一世

所以要研發左米粒先
自護都係靠呢樣先用到人型機屌贏啲飛機同艦

G巴收埋左

睇左一秒拳王

唔錯

我知道左結局先去睇
無期望無失望

RTY can tell

你村屋係咪唔用得木既野
一水浸就仆街

今次係升中小型股 跌大股 係唔係

会点架、教下我

龍龍哈盤中指數升個股納30000

唔係馬後炮 其實月供個股 根本好大風險
以為平均成本
明明越供越唔平均

分唔出邊個真熊 個個牛皮熊/熊皮牛

等緊巴力出metal build 唯一一隻想買既

你啲日文打字真係睇到好突兀

有賭未為輸

整個識飛嘅咪得囉

日本做東亞霸主其實輕鬆，中亞比俄佬

住日本邊頭

我直接睇左結局，無撚野呀

紀律既野你識條出

講真 一定要睇 結局其實ok 合理
只係結局既過程我接受唔到
但咁多人屌得咁肉緊 都係因為愛之深

我納30000

月供既風險呀 要3 5 7前先睇到效果

你以為係残体？

唔好賭喇 龜頭金

我知你用日文輸入法

而家香港、武肺前住神戸。

你供index咪一樣係越黎越平面化

你1000 2000 4000 8000 16000 咁供落去就真平均成本法

關西打後不了
關西人不了

唔知要等幾多年

準備入amzn

打邊爐食咩好 買d山脆丸好唔好

cyberpunk

監督太9

唔好 肥牛加菜 搞掂

岩呀 所以問題係個股唔應該咁樣all in

生日快樂

專打駕駛倉

即刻跑番轉海旁先

我反而覚得関東好冷漠。。。。。。。
大阪人有事無事都会打招乎

屌好撚中

由佢啦

籤巴ytd 一球

買tsm

你敢違抗擁有巴力的我嗎

減下個肚腩先

寶少都槍槍射駕駛倉啦

高質港產片

關東人好似好有禮貌
但我感受過最人情味既地方係秋田

呢樣真 根本分唔到

唔關事，現實地睇，係要做到果種靈活性同機動力先得。

理論上人體係頂唔到係機上咁靈活，所以都係要遙控無人機先得。

問題又黎…如果要整到無人機，咁整咁大架做咩?不如直接整未來戰士

想反你睇某魔王喺太空削人棍，由得駕駛倉既人流浪宇宙
不殺笑撚死

輸到忘記時間

我哋京西人

日日賺

成日覺得現代戰連肉醬機都咁大威力咁細部
目標只會更精準威力都大

覺得結局閪只係你睇唔明
個種無力感好現實

中囯銀行d朋友

白頭佬靚仔，講完

航父

今晚300

但係米粒就係令到所有遙控遠程失效
無auto guide/aim system
同埋令到部機更靈活喎
反而我唔記得啲MS 係幾多G force

秋田好地方、女又正

又岩喎
一定要俾你贏嫁咩

我仲以為會俾澳洲壓上去

NIO出事了
係第一個quarter完前一星期先出事

早洩唔係好笑嘅事嚟，唔好笑人

EV BUBBLE

澳日其實成日合作
唔會敵對掛

蔚來()因缺芯停產5日並下調Q1交付預期

其実係、我成日係POST比人誤会我係支那人、叫我返大陸。。。

太現實喇，現實已經經歷緊

幾年前唔明架 前年睇返先明

個市跌幾点我又係京西人、好L京西

當係佢個仔前傳應該唔差

咁用eva, 不過條纜唔係電纜，係遙控線

痴撚線劇情

個市強到 京西

靈車升多啲比我short pls

唔上唔落，加又唔係，唔加又唔係

話時話都回調左個半月 比起9月耐左

如果個回調浪好似9月咁就好 純回調無其他因素 走勢 又唔會撚出撚入

係太空中彈，打穿d甲版，就全個zone死，你都咪話唔驚

結局其實好合理
係發展過程好難接受

支概死啫

你哋真係好認真討論

早都好過晨勃高達扯唔起

神片不解釋

超時空要塞其實幾好睇

救疆清道夫班底拍既

我仲係覚得個市会跌。。。有無人同我一様？？？

打日文算啦

呀，其他post見過…

我間中都俾人話…班on9 係自己唔識野就屌左先

學呀閪話
淘金熱最賺錢唔係淘金嗰人

電視台維穩

仲想講Netflix 有先睇

都係果句 滅團ok
但滅團過程好唔合理

話時話、以前有個巴打ち叫晨勃、自由高達、呢排吾見左

超時空要塞，我係聽歌架炸

你係google 打日文, 由佢翻譯

1,2 好睇，其他垃圾

直接打日文
我自己google translate

點解唔用語音輸入

係、特別係時事台班友.

講日文?

撐卷蛋都被人屌 大部分連燈仔唔知係咪廿歲樓下

呢個pull back 冇入Tsm 嘅人
呢世都唔會入

近年最好睇既高達

佢識廣東話啦

雞蟲射歪個下好心痛

點會分唔到
日文漢字同支那字兩樣野嚟
支那字係為簡而簡望落去你唔知乜字

同一個導演自然揾返果班人，夾開呀嘛
同埋再仔細d講，個演員要點拍個樣好睇d, 夾開先知，所以演員好多時都係跟導演。

男人愛高達
小妹唔明白

好易分 可能啲人無見過日文

吾明？？？？
我係google 打日文翻訳中文？

爛尾 好難得可以一個尾將成套結果收皮

愛砌

會唔會有日文口音

垃圾股，彈都唔彈下

石仔放左咪升囉，但佢加倉

你唔明點解要唱歌，真係遊吟詩人加士氣咩?

就係個故事令到女主角唱可會記起愛呢首歌，亦因為首歌令3方停止宇宙大戰

只聽歌係明唔到當中既脈絡

May’n
冇睇純聽歌

冇錢入啦

Ass Kill

何言っとる？

剩係睇過Macross 7 成班敵人聽歌 聽到高潮樣

哦呢嘩 gundam!

石仔好似加注

納巴開左未

字型都唔同，好易分

邊度有

大阪有d似香港

細個真心睇唔明
剩係記得部機可以變黎變去覺得好型

岩呀 所以唔升

WOOFかVLDRの株を買おうと思うのですが、皆様はどう思われますでしょうか？
買うのであれば、いくらで買ったほうがよいのでしょうか？

gme 又升

開咩

禿同

電脳無語音

discord叫畢巴比

Pull back幾時？

Chok 到暈機浪先再諗 g force

用得依兩個class
去citi 開個US算鳩數

終於唔洗食二手飯了嗎？

我係諗乜9又唔射野，又唔打人

F好好睇

【一名經人】美股進牛二 港股上落市 - 羅家聰

想買WOOF同VLDR, 大家點睇？ 如果買, 咩價位比較好？

citi無uk

是日大反彈日

羅sir竟然唔係滅世

我聽開金鐘basara

人大左，睇到故事，就知根本好合理

證明佢應該講真

咁樣撞一撞都係67G 都行到出黎
應該唔暈機浪既

打機戰巴沙拿部野回避率 極撚高

百三蚊插到落黎仲唔算 pull back?

蕭生講中概下跌

都係一個借口

係，但又無咩攻擊力

跟呂布軍咁大膽 咁易比你猿門射戟咩

呂布入左冇話你知咩

將軍又仆街了

I am ready

稀客wor bro

我開始睇動畫會”諗野”
係魯魯修

財演佬講野唔係反向指標嚟咩

Cls又15%

準備左銀行股定金銀商品?

牛2都好正常喇
年年好似上年咁 仲邊有窮人？

羅家聰都叫財演

大阪好汚JOE、香港乾淨好多（吾記得点写）

このまま買ってもええだと思う

水淹七軍了

我應該係睇漫畫死亡筆記

大師叫大師

呀姨洗鐵路

牛年二月咪牛二

正解！！！

笑能左所以

周圍去下

未drop to zero
冇事

納dee 彈係15000 jm9

會唔會本能寺炎上

我個模擬倉all in 左

牛二姐係點架

仲係農曆2月

好快就插落9X

利申 12X有貨DKLM

份ER廢到咁都真係少見

佢年頭講美股股市只升不跌

呢條友on99
唔駛信

分唔清羅sir

呂布癲左

封神演義漫畫
太公望捉好大盤棋

GME

NQが安定しない限りには、なかなか手を出されへんね

呢度有個巴打叫威利
玩法同你上年幾似

個市場預期

GME好似都無離預期差咁遠

次次臨尾個句都戴哂頭盔
有理由相信佢係9up 緊

大陸股 個預期仲慘過Ai

新世界秩序重整

Miss 10x除左盤數有問題之外諗唔到其他可能性

將軍又仆街

做到好撚攰 好想訓覺

冇成長性的新經濟股……?

我諗其實係唔係3.78億先岩
差十倍認真咩

煙機煙民經驗
市面上太多選擇
唔洗買佢既彈

好彩個時無買

我上年咩玩法？係唔係認錯人

休息 是為了走更遠的路

?

二十世紀少年
用十五年時間推返個結局出黎

pluto
顛覆小飛俠概念去到最後先解謎
竟然又解得通

好好丁

升返晒冇事啦

我都忍吾住大笑

佢有實績架喇

gme預期佢講下發展

個post笑到我痴線

二十世紀隔幾年會翻睇一次

6969思摩爾唔好咩
又有北水

佢彈之後加沽係對沖之選

拼圖派長門

我講煙彈

睇錯droganage

D人又話份岩岩份ER係假

呢套神作黎

roku z crwd soxl 想入呢幾隻

係咪正先

ER有假？？？

z crwd net tdoc ai u lmnd 呢堆血洗

好睇？

無乜喺香港見人用6969啲機

Plug 已經示範左一次

唔知
不過我都覺岩岩份話差十倍既有點誇張

正

plug幾時出番份 btw 佢果份算唔算假

Costco 計唔計

ER 都有假，間野咪變瑞幸

咁即係幾時都係買入價

用幾年前既數wor 咁大個錯誤？

岩岩放哂 唔撚再買佢
輸撚左30K

美股認真討論區 MCDXXXI